612基金已經用左一半，得返5千幾萬

請大家繼續支持

source?

咁撚多個月，仲要問source
正一垃圾

一萬人每人用咗一百萬

識唔識計數

Maths 5**

推

樓豬Pin起佢黎bin得唔得？

我iq 200

唔識

Pin 起叫人捐錢仲好啦

貼堂

計錯數咁仆街，罰你捐多啲

原來可以咁樣幫還押手足

好